dinner

Chicken lot mi

你係上面嘔完來？

屌你老婆呀趙岸池

屌你老母五毛趙岸池冚家產

你唔講係食物 我以為係堆雀屎黎

趙岸池乜又係你啊

岸池仔